見到阿狗吹奏拿卡走位配合勁真係得啖笑

連最基本嘅射門都冇

LMAO

其實拿卡吾差 但係就係差DD
就係差入唔到波

lo9搶口到

盡情恥笑吧

走位好撚勁喎
係唔撚識射

MOLAMOLA

摩狗唔賣垃圾

記得班阿狗早兩星期仲好團結撐拿卡

走入龍門都冇用啦

開季前J撚到底褲都滴哂精

拿卡，莫拉達 同盧卡古真係三兄弟黎